時代雜誌：武漢肺炎帶出香港抗爭運動醜陋的一面

所以話民主黨賣香港 - 美國果個都係...

香港抗爭運動：武漢肺炎帶出時代雜誌醜陋的一面

左膠 定 奶共？

專門曲解封關意思，美國夠封關啦

佢篇野不斷強調羅湖果個假炸彈做乜?
點解香港人叫封關係因為
1. 本土冇足夠醫療資源抗疫
2. 17年前試過一次，見過鬼怕黑
3. 明知今次傳染性高

呢d尻文永遠都係話你手法暴力blah blah blah

唔會去討論一下border control 係唔係effective feasible measure

武漢封城，點解香港唔可以?
係岩既野點解政府唔做又唔討論

推 留Comment
唔好retweet 同Like

入去幫手解釋啦
入面有外國人話我哋收錢示威

樓主pin呢個唔該

話收錢果D一定唔係外國人

只不過呢半年有中港衝突，外媒有得借題發揮啫
屈人xenophobia

外國有真心膠㗎

垃圾左膠淨係識講racist，唔識用腦

咁都得

大外宣五毛下話

連TIME都要露真面目奶共了

racist, 即係支持香港獨立

洋五毛

TIME不嬲都左膠
之前訂過一排有篇謬論睇到我撕爛本野
之後嘅期數就用嚟墊煲底

推，呢D鬼佬5毛文宣影響力遠大於KOL100，一定要大力屌

Rubbish TIME

推

exactly
pls leave comment there

雪雪聲

咪on9 唔少鬼佬真心撐支共
有玩過Twitter就知
唔好好似藍屍咁 唔啱聽就屈人收錢

time=人民日報海外版

唔好comment

好難講

ON9

其實佢篇野冇乜問題，佢有權講佢嘅立場。佢篇野重點帶出一樣野係：Hong Kong is NOT China

班毛左

排支咪排支囉
全世界排緊啦依家

啲窮撚無錢就賴資本主義
然後ff中共係共產主義烏托邦
反中共即係攻擊班白左宗教信仰

終於有人同我諗同樣既野

佢講放炸彈單野

人地講真說話香港人接受唔到真係好笑，所謂「革命」係人民推反政府，但香港人為咗可以返工幫政府維持經濟，換一個直口比自己返工做奴隸，政府對黃圈有冇一啲都無所謂，因為你都係為社會服務同準時交稅同交租，所以屌唔屌都無所謂，黃圈又無咩標準，根本有幾多真心黃都無人知，肺炎就唔同，佢做到革命所要嘅不合作運動，破壞社會經濟，藍黃店都可以殺帶比政府運作嚴重傷害，某程度達到三罷做到嘅部分影響，肺炎期間所謂嘅示威者為咗保命，搶口罩搶物資都唔支持醫護罷工，口頭上支持，但都係返工，不了令佢哋做棄卒，事後仲諷刺佢哋無用，真係唔明，個天比咁大嘅直口你地搞罷工配合唔罷，係要肺炎搞到失業喊苦喊忽話無工生意唔好咁柒比全球睇你哋只係一個同中國人一樣得把口嘅奴隸，但比中國人更柒係明明同佢哋無分別但又要扮上菜咁比人笑，我係外國人都笑鳩你地香港人啦

唔係點呀？ 病毒共享？

Times本身係白人左膠取態，你睇之前年度風雲人物選舉揀環保少女而唔係香港示威者就知
所以會有你可以示威反對但係唔可以暴力呢啲左膠觀點

讀孔子學院班人

佢美國佬當年咪一樣襲警英軍

-o-o

time就叫佢仆街死啦
年度人物選個環保撚
幫大陸幫到出哂面

由佢講飽佢
你睇下日本韓國星加坡

重有班反侵嘅代入支共係幫手對抗侵

班友真係和平太耐

好撚on9,以為中共真係佢地想像中咁樣
叫佢地快D去中國住同唔好用美國嘅twitter,住一排佢地就知味道

我以前都有買，現在不了

d美國議員話封華為都有班鬼佬係到屌

True

奶開

班垃圾左膠有兩種人

第一種係真心膠認為支付寶好方便, 美國政府屌中共的野係抹黑

第二種係堅袋中共錢的人, 用左膠身份掩飾
香港條何式凝唔屌警魔強姦,反而周圍話香港示威者屌警魔老味係性欺凌咪第二類

唔係左膠
而係奶共

TIME =/= TIMES

佢地話用其他firm都係比CIA FBI偷資料，仲要貴好多

we are losing

呢本垃圾仲有公信力？

唔係話要介入兩黨之爭
但民主黨可以去食屎

時代雜誌依家好似係中資黎？

一睇Times就諗起How dare you
自己香港自己救

同一記者
之前幾篇都好幫香港抗爭者⋯⋯

唔同意大可反駁佢
但哩一位唔需要上綱上線話人奶共

Gphone打咗篇英文反駁求share

大撚把喇 用哂臭蟲論誅心論
上去Twitter戰線望下就知
奶共就唔係最多嘅
最多反而係覺得關我撚事
全世界到到都有革命 幫得邊個？

勇武不願面對
你地同最憎嘅支那人，喺外國人眼中都一樣醜陋自私

真係收錢既話依家都照出啦

美俄意都封
外國人係咪都一樣醜陋自私

pin this

大家留意返
左膠從來唔係同路人

推
又一左膠

佢奶唔奶我唔知 因為好耐冇睇
但一定係左膠
因為睇到我燥嗰篇係批評侵嘅一啲政策

屌尻佢地啦！
共TIME

環保妹都做全年一

TIME可以唔理 遲啲英文版都冇埋淨出簡體都得

Done

上水啦，開始露出真面相啦，同who一樣

Show Blocked User - 卡塔庫栗

啱啱又登唔ghone水蛇春

中代雜誌

得閒可以search吓佢地啲icon，好多偷圖嚟，同個名都唔match
呢個時候可以輕輕report fake ac

緊係啦提及border control TIME 點會支持，支持咪自打嘴巴屌咗侵個WALL咁耐

根本唔俾支那人黎只係為左自保唔中肺炎
又吹到去dirty move
唔見佢屌哂全世界封支那關

繼日本，英國，又一個反水。醒未？

到底係封關 Ugly
定係唔封關之後 Ugly

Push

FC先啦

都話香港打緊最邪惡嘅中共你老母TIME要幾唔知醜先講得出黎

左派幫極左共產黨 好出奇？

閪霉呢樣嘢以前舊登年代已經講緊

係之前打國際線先知忽略咗啫

Yes 外國真係冇特別香
歐洲果堆最嚴重

咁在意人地打幾隻字做乜?

應該話除左香港全世界得台灣人會對俾中國威脅壓迫有同感

好多鬼佬覺得關我撚事
手足贏定支共贏都無乜所謂

true!

連登仔仲話鬼佬係乜撚嘢高等民族…… 咪又係見錢奶共

醜陋都唔夠香港人醜陋，首先人地唔同我地，人哋係另一個國家，人哋封你係保護返自己，保護國家，所以係好合理，相反人地笑你地自己想封關封唔到要用炸彈去封係表示你地政府無能，用炸彈嚟講算好，起碼叫比人知你地為革命為民生炸彈都用，唔通同人講香港人係怕死怕攬炒，唔封關怕爆發令佢哋無得返工做奴隸咩，事後香港人就話人用炸彈單嘢醜化示威者，中傷示威者，真係笑到仆街，革命家做緊嘅事就係反現有社會，係當權政府嘅犯罪者，但成班就屌人醜化示威者，香港示威者真係玻璃心，當自己係聖人，道德嘅化身咩，又要抗爭又要放唔低道德做真正革命，破壞當權社會嘅事，係我都話你地收錢演戲嘅人，仲有，諾貝爾和平獎係串緊你地搞咗成半年都係得個吉，死又因怕死死唔多，又道德觀念唔敢殺警，和平獎唔比你地都唔得啦

屎袋雜誌

垃圾左癌Time

It also exposes a dirty secret that many protesters and their supporters try to downplay: how easily antipathy toward the party translates into resentment of ordinary mainland Chinese.

以為自己好撚醒，睇通睇透，話人哋用手段將仇共產黨變成仇普通市民。係佢根本唔了解中國人有幾咁抵死。

事實就係中國人無一個係無辜

簡單D黎講，個人理解
-0-0
時代: 唔好將對共產黨嘅仇恨轉移到中國人身上

其實好正常!
邊有國際雜誌會鼓吹暴力、發動戰爭呢類?
畀全世界插到收皮都似

時代連全年風雲人物都唔比香港人
侵一直都話左膠傳媒係 fake news

左膠成個AGENDA係配合中共

入去comment 但唔好like同retweet

錢是萬能

大家唔好剩係連登comment, 要屌就去佢twitter屌爆佢

推呢個
已照做

正視聽
唔係左膠
係奶共

Times不嬲都奶共
啲社評好鍾意對義士單單打打

你唔鼓吹唔代表可以出聲屌

武漢肺炎：香港抗爭運動帶出時代雜誌醜陋的一面

又吹sinophobia
同支共主旋律一樣 係咪都只識打race card
聽撚到悶啦
係咪要中武漢肺炎證明自己唔係racist?

true
sinophobia race card